恆指爆升、香港成功康復、攬炒又輸

一邊lum抗疫基金200w

股仔又贏成100w

多謝手足